在線上

人生於線上有幾個知己

我覺得自己是零